(影) 大批解放軍出現香港高鐵 台灣網友驚 : 7/27準備鎮壓？

(影) 大批解放軍出現香港高鐵 網友驚 : 7/27準備鎮壓？

新頭殼
發布 2019.07.25

香港反送中抗爭越演越烈，尤其日前爆發元朗無差別攻擊事件，引起大眾密切關注。中國國防部發言人吳謙在24日記者會上表示，根據「駐軍法」規定，若港府請求，解放軍便會出動。今（25）日上午，有民眾錄下大量解放軍背著重裝備出現香港高鐵的畫面。

7月21日香港元朗發生幫派毆打抗議民眾，警方卻遲遲不見，上演無警時分的事件後，政府與人民的對立越來越明顯。此外，在21日示威遊行中，有民眾圍堵中聯辦、毀損國徽，這些行為引發中國政府密切關注。

吳謙在昨天的「中國國家安全白皮書」記者會上被問到：面對港獨勢力抬頭，國防部會如何處理？他表示，駐軍法的第3章第14條有明確規定，港府在必要時可向中央政府請求進駐在香港的解放軍協助「維護社會治安及救災」，暗示著北京當局對香港的反送中運動逐漸失去耐心。

今日有民眾在台灣的網站上傳一段影片，影片內容是大量解放軍肩負重裝，大量出現在香港高鐵的畫面，似乎是搭乘廣深港高鐵來到香港。網友表示，這是今天早上在香港錄到的，畫面中其他乘客看到解放軍也拿起手機錄影。此影片一出，台灣網友紛紛替香港表示擔心:「天安門事件重演啦」、「還是進來了而且這次是光明正大的」、「這是在為7/27做準備嗎？」，更有網友表示近日避免入境香港，以免受到波及。

<片>

來吧共匪
攬炒！

歡迎！

出啦仆街 好悶呀

Noted with thanks!

黎啦屌你老味
黎未呀

係就快
我要攬炒

快 焦土

不出兵就是傻逼

驚閪咩，出埋坦克未啊屌
都係個句，期待左五年

出啦 吊你

出左就唔駛上街遊行

gogogo

共軍來了我帶路

汪汪，come

點睇都唔係好似香港
幾時真係落嚟

西九站個月台好似唔係咁㗎喎

起高鐵果陣都預左啦，分分鐘係石崗有個站停呀

每人袋住一百蚊人民幣就不怕解放軍

停撚晒啲乜七解放狗,集中狗黑合作同開槍

FAKE

生路定不生路？

我要攬炒

快啲打大佬

共軍來了我帶路
這邊，同志唔嚟正契弟

車廂確定不是香港地鐵，餘下兩種可能：
高鐵
鐵路

國軍唔可以見死不救

搭高鐵仲要轉車wo

又係解放軍

講左幾多次啊

真係出老解又點會俾人知
最可能出老解嘅時候就係支共話要和談嘅時候

共產黨成功開發到光學迷彩,每個香港人身後都企左個添呀

唔出兵正契弟

唔出正契弟

Come come come

－ 銅鑼灣狐仙
－ 元朗200刀手
－ 解放軍

睇黎美軍都要入場保護在港既美國人

唔來正一雜種！

小熊維尼都得

嚟啦，解放軍快啲嚟！快！

ㄧ早都話係運兵車

黑警攪唔掂就出黑社會
黑社會都嚇唔到香港人時就出解放軍
大家一早預左

來了

屌你老母 煩唔煩呀 打手

圖都無張

唔出 死全家 吊你老母

出啦屌 講左幾耐呀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

27/7元朗又真係理想戰場嚟嘅, 得居民同牛屎佬, 真正打死無怨。

日日都話出
屌唔係咁撚廢要部署咁耐掛

係就快

Do it do it

好撚假，唔比台灣高鐵月台，又蒙又盛

香港市民歡迎你，黎啦！

黎啊屌你老母 我帶路啊 唔撚好得個講 屌你老母解放香港囉 攬炒囉 驚9你咩

年頭番左去過年宜家至儲夠錢番黎者

由星期一講到今日星期五, 都未落到黎

來吧來吧來吧

同志 ，這邊!

come on

又搵解放軍扮黑警？

來吧，共匪來了我帶路

入黎教摺野

回覆到悶

Fake.
香港月台唔係咁，係全地下唔會有自然光。
同埋錦田避車處就係軍營隔離，係個度送坦克黎你都唔會知啦，使鬼係西九囉。
要show off force嘅話就一車車軍車係深圳灣過黎經九龍去中環仲有視覺效果啦。

咁多被嘅
準備落黎摺被摺到起角

焦土黎啦 坦克帶路

係就快啦
唔好再打飛機

樓主老母出現香港高鐵

屌你老母俾幾百億起運兵車

攬炒攬炒

香港都有軍營

總部仲係金鐘

要出就出

一味靠嚇有 L 用咩

陣間又gup女呀。
駛唔駛call白車呀。

都唔知條片邊度/幾時拍既

[長文]人生最重要的選擇題

攬炒啦屌你老母
出囉

唔撚好搭回頭車啊屌你老母

OK

快啦屌
講到好煩

車廠就係石崗軍營隔離

睇下點

唔出正契弟!!!!

未驚過

出啦屌

無牙老虎

聽到耳油變耳屎都未出

屌你老母放撚哂風即係唔會出啦

攬炒

唔黎正契弟

出得未啊

日本都傳呢張 fake news
好悶...
係就快

歡迎到元朗閱兵

快出 香港個85000個美國人仲未走 一出街坊軍 南海隻美軍carrier可以直指香港 藉口撤僑 但街坊軍實郁手 到時名正言順接管香港

解放軍我來帶路
首先 入元朗圍村

我發現內地係咁話香港人港獨 講咗幾年
咁撚樣嚟抹黑 不如真係派老解入嚟算啦

屌你老母無坦克車有咩好睇？

快快快 唔好要我等

狐仙，
XXX係日軍基地所以成日鬧鬼
彩虹站有神秘通道，
200刀手，
要出解放軍

吾會一定，香港既價值係營商環境和法治穩定帶起的高樓價與港元聯繫滙率，中共沒意思倒自己米

Quick

可能解放軍著速龍制服
反正家下又唔洗so證同號碼
鬼知佢係乜水

落嚟搶奶粉咋嘛

未回歸前已經有解放軍係香港
唔洗咁大驚少怪

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

解放軍是什麼 我不知道

有時仲會開槍開大炮練習

做乜坐高鐵啫！
揸坦克落嚟丫嘛！屌...

出啦
香港果啲廢架？

你起高鐵 本身都係想放佢地入黎姐 come on 驚閪咩

無聊，求鳩其搵段片當係落黎香港，屌你老母
靠嚇？

好撚煩，5年前已經講緊，幾時來啊，5年時間火星都去到啦

講真 我哋呼吸都會比人抹黑做港獨
連登仔不知幾想一國一制

想摸坦克

做咩坐高鐵?說好的坦克車呢?

可惜不在香港, 否則我要去做烈士

相都冇張 on9

總之唔出正廢柴

出啦~ 我幫忙拍片歡迎解放軍

又發放嘴炮消息

快撚D啦屌

......白痴，大批解放軍已駐守香港廿鳩幾年，只係唔敢出來鎮壓........
..................一出來比市民打返入去就唔好啦，好肉酸

唔好得個講字
唔出正契弟！

娘子。。。。。。。

記者下次去金鐘影相啦屌
成個基地任影

一般老解實力應該仲低過速龍好多

話晒速龍唔少都係特警 日日返工

老解只係識摺被

出啦 你老母

網友驚邊位網友驚?

我要攬炒！！！
唔出就縮返入你支那老母個西到啦！！！返軍營摺被啦垃圾！！！

先破而後立
未諸死地何來重生

出黎啦 快點出來
我憎左香港高樓價咁耐了 比我睇下鬼城的感覺吧

〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子 - 分享自 LIHKG 討論區

727正其名 唔係鄉黑，唔係黑社會，係親政府恐怖分子

我要坦克

係出就快啦屌
等左你5年啦仆街

新鴻基有啲嘢同大家講

快出

有種就鎮! 你估仲係1989年呀?屌你老母! 全世界都MON撚住香港呀!

真係會出就唔會畀人影到啦屌你老母
垃撚圾支共
夠薑出嚟隻揪

我要攬抄

錦田石崗咪有個軍營囉
石崗去元朗快定九龍入元朗快呀 on9

快

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

麥當勞叔叔.gif

浸撚左啦喎

快撚啲出

出啦 出啦嗎 仲唔出？快啲出呀

我無錢無樓又無樣

老解快啲黎大洗牌

幾時到美軍
美軍來了我帶路
Sir this way

無知一問，解放軍同200刀手究竟邊個快d黎到?

片呢？相片呢？鳩up

咁大張綿被 好怕凍

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

出啦 唉 講到口臭
搵次黎真得唔得

強烈支持一國一制
淘寶唔洗畀運費

比二千人仔你出糧，好走啦

以係覺得佔港共軍唔夠多人

要增兵一下ko

利申

次次都係南下 咁香港班駐軍冇野做架？

lm

呢張相究竟用咗幾多次

深圳北呀